他沒有說——但大概威利·韋克斯是好人之一，亨德里克斯、伍頓的現實生活夥伴以及他音樂夏令營的客座教員也是好人之一，他們和伍頓一樣，傾向於成為爵士鄉村演奏家。貝司手的故事、聲音頓悟和拯救“真正音樂”的探索《本·拉特利夫》2021年2月12日《華盛頓郵報》
在60年的職業生涯中，他獲得了23項格萊美獎，比任何其他爵士演奏家都多。多才多藝的鋼琴家奇克·科里亞（Chick Corea）在《華盛頓郵報》（Washington Post）2021年2月11日逝世，享年79歲，他將爵士樂變得兼收幷蓄和電動
這場現場演出是對處於冠狀病毒危機前線的醫護人員的致敬，將由樂隊領隊喬恩·巴蒂斯特、男高音安東尼·羅斯·科斯坦佐、爵士歌手塞西爾·麥克洛林·薩爾萬特和舞蹈家阿約德爾·卡塞爾等組成。《紐約藝術》將通過名人云集的彈出式節目“彼得·馬克斯”| 2021年2月8日|《華盛頓郵報》|
安德森騎自行車一直騎到80多歲，喜歡聽歌劇、爵士樂和交響樂。現年87歲的弗蘭克·安德森（Frank Anderson）熱心於為華盛頓特區的無家可歸者提供食物。| Dana Hedgpeth | 2021年2月5日|華盛頓郵報|
然而，就像藍調、爵士樂、搖滾樂一樣，它是我們的一部分，也是我們的一部分。就職典禮的音樂表演很複雜。但Lady Gaga、Jennifer Lopez和Garth Brooks確實做了我們需要他們做的事情，時間是2021年1月20日Stephanie Zacharek
拉格泰姆、布魯斯、鄉村音樂、爵士樂、靈魂音樂和搖滾樂都是黑人藝術家的先驅或靈感來源。伊吉杜鵑花的文化犯罪|艾米·齊默爾曼| 2014年12月29日|每日野獸
在過去的三十年裡，他作為爵士樂中最優秀的鋼琴家之一獲得了合理的讚揚。2014年最佳專輯| Ted Gioia | 2014年12月13日| DAILY BEAST
我認為後人將把這部作品珍藏在21世紀爵士樂的經典作品中。2014年最佳專輯| Ted Gioia | 2014年12月13日| DAILY BEAST
“蘇（或在犯罪季節）”將搖滾變色龍帶入爵士樂領域，由一支號角沉重的爵士大樂隊支持。David Bowie在新音樂視頻《Alex Chancey，每日野獸視頻》2014年11月14日《每日野獸》中成為大樂隊
你認為你自己為爵士樂中的古典排骨設定了一個標準嗎？赫比·漢考克發表《大衛·亞夫》2014年11月8日《每日野獸》
人們已經感受到了美國的影響，以至於爵士樂國王是一位世界性的當權者。我的精彩訪問|查理·卓別林
我聽到一位堅定的老人宣佈他將投票支持爵士樂。鐵匠詹姆斯·J·戴維斯
他很不小心地舉行了儀式，然後悠閒地吹著最新的爵士樂旋律離開了。神祕之光之謎|瑪麗·E·漢休
幾乎在你意識到之前，你正在演奏你最喜歡的樂曲爵士樂、民謠、古典音樂。令人震驚的超級科學故事1930年2月|各種各樣
此外，她還沒有忘記丹比·福斯（Danby Force）說過的話：“爵士樂之夜過後，磨坊裡的事情經常發生。”